{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3019970",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 서피랑"
    },
    "text": "当ソピランモーテルは徒歩旅行客には最適な位置で、すべての統営観光地の中心にあり、清潔と親切で常にお客様に最善を尽くします！ 統営ソピランに位置するソピランです！ 様々な見どころが近くにある統営ソピランで楽しい休息をお楽しみください！ 宿泊施設は総客室数17室です。 案内支援言語としては韓国語があります。 徒歩旅行者のための最適な宿泊施設です！ 徒歩旅行者に最適な位置に存在します！！ ソピラン、中央市場、東ピラン、海底トンネルなどすべて業者の近くに存在します！ 統営交通の中心地に位置しておりますので、お気軽にご利用ください！利用案内:未成年者男女同室での宿泊またはモーテル側の確認なしに1人追加はキャンセルや入室不可です。 徒歩特価のお客様の車を駐車されますと、駐車料金が発生します。 一部の客室は禁煙です。 ペット同伴のご入室はお断りしております。 チェックアウト時間の11時以降にチェックアウトする場合は、追加料金が発生する場合が。 ヤノルジャ会員特典祝日(前日含む)/特定日/オンシーズンには時間、料金が変わる場合があります周辺案内統営中央市場まで約700m、徒歩10分距離、統営港旅客船ターミナルまで約400m、徒歩5分距離、東ピラン壁画村まで約1km、車両3分距離、統営海底トンネルまで約2.5km、車両7分距離がスンシン公園まで約2.ご了承ください。 (宿泊施設の横、宿泊施設の前の公営駐車場利用)駐車券無料支給(16:00 - 翌日11:00)。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソピランモーテルはどのような立地にありますか？",
            "answer": "ソピランモーテルは統営ソピランに位置しており、統営の観光地の中心にあります。"
        },
        {
            "question": "ソピランモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ソピランモーテルは総客室数17室です。"
        },
        {
            "question": "ソピランモーテルの支援言語は何語ですか？",
            "answer": "ソピランモーテルの案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "ソピランモーテルは徒歩旅行者に適していますか？",
            "answer": "はい、ソピランモーテルは徒歩旅行者に最適な宿泊施設です！"
        },
        {
            "question": "ソピランモーテルの周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "統営中央市場、統営港旅客船ターミナル、東ピラン壁画村、統営海底トンネルなど、様々な見どころが近くに存在します！"
        },
        {
            "question": "ソピランモーテルの駐車料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、ソピランモーテルの駐車料金は発生します。徒歩特価のお客様の車を駐車されますと、駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ソピランモーテルではペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ソピランモーテルではペット同伴のご入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ソピランモーテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ソピランモーテルのチェックアウト時間は11時です。11時以降にチェックアウトする場合は、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ソピランモーテルの利用料金は祝日や特定日、オンシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、ソピランモーテルの利用料金は祝日(前日含む)、特定日、オンシーズンによって時間や料金が変わる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ソピランモーテルの隣にはどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "ソピランモーテルの隣には公営駐車場があります。宿泊施設の横や前にある公営駐車場をご利用いただけます。駐車券は16:00から翌日の11:00まで無料で支給されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 528
    }
}